教育局聘請前警長或以上職級

部門: 教育局
組別/單位: 教育基建分部
職位名稱: 助理行動主任 (中央監察) (EDB/EI/016/20)
薪酬: 時薪212元 (每星期工作14小時)
入職條件: (a)在執法部門，例如香港警務處、廉政公署、香港海關或入境事務處工作最少5年，並曾擔任香港警務處警長或以上職級，或同等職級；
(b)擁有執法經驗；以及
(c)具備良好中、英文書寫能力，並能以粵語、英語溝通。

職責: (a) 到懷疑未註冊學校巡查及撰寫調查報告；
(b) 因應情況需要，在巡查時帶領行動或協助進行巡查行動；
(c)搜集證據，包括向證人及涉嫌人士錄取口供；
(d)在巡查完成後負責跟進工作，包括在有需要時與其他部門聯絡；
(e)在檢控程序中到法庭作供；
(f)須於正常辦公時間以外執行工作；以及
(g)上級指派的有關工作。

請啲Part time 前警犬來查「未註冊學校」？
定係想查抗爭人士、教師和學生呀？！

五大訴求 缺一不可

教畜與警甴

推

屌你p牌就咪撚推

台灣戒嚴時代嘅教官

痴撚線

屌 唔撚掂喎

返校

重要叫中央監察

Dklmcls

開位比D廢老
成班5/60後廢老食正香港黃金時代
入曬政府再用盡後生資源益同一代既人

即係好似返校咁，直接派個軍官入學校捉人

益哂班退休狗

痴線 使唔使拎埋槍隨時射鳩d學生呀？

曾擔任香港警務處警長或以上職級

處長先做得？

軍公教同氣連西

手土

不過google search
呢個post有咗好耐

大家推爆佢! 教協、教育工會要上立法會質詢

睇錯，自膠

警長呀

姐係三柴

所以做差佬真係鐵飯碗

教育局弱撚智
捉蟲 玩篤灰

返牌
白教官 ...,

即係黑警滲入教育局好耐囉!

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

（新方向）文宣合法化

煲大佢

每星期工作14小時

what the actual fuck

push

乜撚嘢中央監察

我諗大家有d誤會 就咁睇似係pt查未註冊學校嗰d 同埋有巴打話有左好耐
因為有告人所以要有執法經驗
唔係用嚟搞正規學校
似係搞d冇註冊嘅補習社之類嘅
唔係好關事

screen cap English version pls

D

pish

中央監察

Done

(a) 到懷疑未註冊學校巡查及撰寫調查報告

即係可以入學校監察？

呢隻post不嬲都有嘅
油水位嚟，冇咩做

不過而家會點就唔知喇

痴左線，想清洗到咩地步

仆街

肯定就同以前有唔同

屌

針對學生，捉上支那再教育營

屌你呀 做教官呀

個位本來係咁寫
但係佢點用就係另一回事

返校2020

14個鐘

國民黨時代既台灣

第一時間都諗到呢個

Cls

垃圾

到懷疑未註冊學校巡查及撰寫調查報告

係咪講緊啲補習社咋？補習社唔知夠十幾廿個人就要註冊做「學校」，好似係

屌佢老味，係咪痴撚線架？

党中央政治部思想教育組？

屌 比班死廢老做

返校情節喎

楊潤雄蔡若蓮

PUSH

痴媽筋 119 天下制裁遮打見

有無人FC 到以前有無依個位先

白色恐怖下的台灣教官

使唔使要破過咩案？

想當學校係教育集中營。

明就查學校，暗就查學生

軍政府...

軍政府

白教官

又用市民嘅錢黎養多啲狗

Agree 我諗起返校
外來思想既書一律要死

我估係針對龍門。佢地成日搞興趣班比手足

CLS!

派黨委進駐中小學？吓？係中小學呀仆街！

吸取咗國教嘅教訓未？搞𡃁仔香港中產會同港共死過呀！

好似只要唔多過1:8，係唔使申請（未FC)

你有無 common senses?無都識google啦

教育界都變狗界

香港玩完

仲唔真抗爭？

所以點解光復後一定要3萬隻狗全數資產充公 退左休個堆 係革命期間收既人工要嘔返晒出黎

港共賤撚到攞撚晒所有錢送比支共
比我地stop左送唔到就攞撚晒所有錢比廢老 狗 用係D最冇可能用既地方都唔會留比下一代/做有用既事 (cut撚左醫療資源個個已經係最好例子)

好撚癲喎

即係好似台灣戒嚴嗰陣學校D教官

白色恐怖時代

共產黨一向既做法
開定位比d就算奶左野既黑狗都可以第到做官
劉江華就係一個例如

假革命

推到上熱門

教育局都玩鳩班死警犬
具備良好中、英文書寫能力，並能以英語溝通

痴撚線 返校martial law咁

根本成個公務員架構全方位支援緊差佬, 打壓市民

拘捕校長教師

萬2蚊, 每星期返14個鐘, 痴撚線

之後再話班年青人唔做野 唔上進

痴9線
點解可以咁

我反而覺得港共係想搞龍門冰室

屌你老母仲唔罷課？

無錯

唔係好高級架咋警長

點搞

學校加黨委？

對，一睇呢個招聘廣告，第一直覺話畀我知
係為咗針對龍門

Cls dklm

你睇佢啲相，難講

台灣戒嚴時代教官

以前就係，而家分分鐘當紀檢委甘用

教咩畜 ？ 啲老師比人打壓仲叫教畜？

wtf

政府都信 黑警講野你係咪都信

返校....

教學生講租口？
全部去操場叫屌你老母先上堂
係咪咁呀？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

痴撚線 香港赤化得愈來愈緊要

返校屌真心cls

仆街極權政府

驗眼啦on9

送中夠話送D犯左法既人去支那啦

渣賤同賊頭都唔識分

Push

咪係

diu nei lo mo

比班退休警？請返佢地黎做黑警？一星期返2日pt有一皮？仲要入侵校園？

俾藍屍有權進出校園

係咪已經冇人記得我地要大三罷？

幫前線班靚仔義補果班咪未註冊嘅學校囉，仲一班人話唔關事，而家唔洗真係符合，有懷疑就得架啦

返校.....

講句公道說話
呢個job喺未發生近七個月嘅事嘅時候已經有

利申屋企人見過呢份工

屌佢毅進狗無啲學識做乜撚教育局

中央監察個名衰撚到呢

返校情節終於係香港再現

教育局職位，做警甴工作？

一個月得萬一蚊

查未註冊學校
睇左啲回覆就知，班人見到入學校搜證就以為又為台灣以前嗰隻

阻佢咁使當然支持，但唔好咩都陰謀論左先
自製恐慌

狗官仆街死屌你老母

我諗起條友會講國家會感謝你

P 牌有心無力地推有咩錯

毅進學歷入教育局

返學

幫佢地諗定口號
檢舉港毒，人人有責。 顛覆國家，唯一死刑。

鳩hea位

依家唔知

點解要請黑警入教育局

唔仔返校, 直頭係戒嚴

根本班友死好命
個時政府會唔會係咁玩大白象送中呀

呢個位應該係查啲無牌補習社
教育局定義，補習社都係學校黎

要搞學校係咪真係需要開個咁既位

純粹利益輸送既機會大D

國家會感謝你的

擺明開位比自己人做審查

Dllm 真係好垃圾

請教官喺中小學進行政治審查,
仲唔係港版"返校"?

會唔會係補習社嗰類？

痴撚線，教育局真係最大戰場

有必要搵狗做咩？ 識法律？

台灣白色恐怖時期嘅教官

搵自己友入去做左佢

琴日林奠都話自己有反思，就係覺得自己係教育上做得唔夠。而家應該喺學校落手

官官相衛

國民黨戒嚴時期啲教官

搵偽進仔做教育局既人
邊個天才諗出嚟

台灣搞教官退場

香港就玩返戒嚴時代

呢個唔係開唔開位既問題
由教育打壓先最大鍋

推比人知

屌, 真係動員戡亂

嘩

Pushhh

你咁講嘅話請個aco都可以去註冊學校做調查啦

想要黃學校
黃校長
黃老師
黃同學

換血喎想

一星期返2日就有萬二蚊喎，屌你老母
家陣如果克警啲嘢可信嘅話，豬乸會上樹啦

Dllm

白教官 屌你老母

書黑警都未讀好，教育局請佢哋去誤人子弟？

擺到明係審查的位啦
推俾記者

(c)具備良好中、英文書寫能力，並能以粵語、英語溝通。

警長曱甴鬼做到咩

cls

國家感謝你

但係要識英文先做得

想咁樣安排班狗滲入各部門

同感

直接落學校打老師? 打學生?

好撚恐怖

CLS 請個中央書記，教香港學生習思想丫笨！on撚9！

你第一日同政府交手？

佢講得無錯，梗係請咗先，再內部人手調動

學下嘢啦

咁教育局又真係可以 不過攞明比狗做

冇話有錯 但係都推唔郁就唔好浪費時間 做下其他野好過

書都無讀過

教官

返校香港版？

批鬥人員

想打人打到入學校

唔讀書既去做教育

//
教育局
課程及質素保證科
教育基建分部
學校註冊及監察組
地址 香港灣仔皇后大道東213號胡忠大廈14樓
傳真 2573 3459
//

一直都有呢個分部啦

教協都唔罷課？

過往相關職位空缺
1. 助理行動主任(EDB/SPA/226/17) 時薪$194 2017-10
2. 助理行動主任(中央監察)(EDB/EI/253/16) 時薪$188 2016-12
3. 助理行動主任(EDB/SPA/136/16) 時薪$188 2016-07
4. 助理行動主任(EDB/SPA/190/14) 時薪$172 2014-10
5. 助理行動主任(中央監察)(EDB/EI/186/14) 月薪$12,530 2014-10

//
2018-12-20

每人都有反叛期，學生時期最怕就是學校的訓導主任。除了學校員工，原來教育局亦有職員專門負責跟進缺課的學生。

學校局學校行政分部現正招聘助理行動主任，專責處理缺課個案，時薪為202元，每星期必須工作14小時。

專責跟進「未能接觸」個案
助理行動主任的主要工作，包括到「未能接觸」缺課個案申請的家居住址進行家訪；盡可能聯絡「未能接觸」缺課個案的學生和家長；進行上述家訪後聯絡其他政府部門或機構，並採取跟進行動；如有需要，向香港警務處提供供詞及到法庭作供；執行由上級指派的工作；以及在有需要時於非辦公時間工作。

具警處相關經驗者優先
入職條件方面，申請人如曾在香港警務處任職警長或以上職級並擔任執法工作最少5年，具備刑事偵緝或失蹤人口調查組工作經驗者可優先，並需具備良好中、英文口語及書寫的溝通能力，能操流利普通話更佳；具備良好品格及人際溝通技巧；以及主動及具備獨立工作能力。

申請的截止申請日期為12月28日，獲聘用者會按非公務員合約條件聘用，合約期1年。
//

痴撚線 警察國家咩

推呢個. 個position一都有係到.

返校2.0

教育界正式玩完

佢地嫌逼害教育界做得唔夠多
仲要做多D

13年已經開始請退休警務人員

你要咁講嘅話，所有政府recruitment都有機會係啦
呢個職位都唔係第一次做招聘，係以前無人留意
無必要放大嚟講

不嬲都有呢個位

成個政府都癲咗CLS

駁唔到

返校 致自由

我勸你推第啲好過。。。

樓主正解

大家睇job duty 啦

合約位嚟
調唔到㗎

真係police state
幾時做 行政長官都要做過狗先比做

估唔到我屋企隻肥肥都可以見工

CLS

yes
我都係諗起佢

其實都係信心危機
鬼叫佢地濫權

呢個我明嘅

即刻諗起《返校》